用Google map整緊愛國/愛港商業地圖，求報料

岩岩開始

可以報料

想幫手既send email 去 hk.shop.record@gmail.com

再加做editor

可唔可以解釋下邊啲地點適用

打開條link之後按右下icon揀用browser開

就會彈左入Google map

之後開Google map 個app 可以係 您的位置》地圖搵番

暫時打算分左食店，零售商，連鎖店先

希望每入鋪頭消費前開一開Google map

再決定入唔入去

短網址

Gogogo 做實事

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

不妨整埋個警犬寵物小精靈地圖啦

［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

Sor,冇睇到係send email去

整個app detect 倒附近係果間野，就俾notification

app 成本高，又要時間

又要整又要上架

雖然我支持巴打可用 geofire + firebase整

exectly就有你要既效果

Google map最快手嫁啦

求有心巴打幫手做editor

報料可以回post

想幫手入野先send email

或者擺低條link我地去拎料都得

fb見過，但搵唔番

推

幫幫手

push

老母堂都未入？

唔介意可以擺低link

因為一路番工都冇時間周圍搵料

連登 fb d野沈得好快

麻煩大家

支持！

食個飯先
番黎再入野

Rose Ma 女神

紅磡冰室

士多Zstore 割席

士多Zstore

一路入緊野

有冇巴打想入或者俾料

推呀

想報料 有員工612請病假，返黎即刻俾人炒咗算唔算

可以
最好有圖

冇圖我地set 淺色d

大家報料講多兩句

就咁一句紅底，共狗比較冇說服力

最好就係有東主/高層既說話/fb
我地會set 去深紅色

另外好人好事都請留低

支持，不過有兩樣嘢想改吓︰
1)因為班垃圾開口埋口都「愛國愛港」，「愛國」同「愛港」容易混為一談，所以我覺得可以直接改做「送中」同「反送中」（或者其它更好嘅字眼）。
2)有啲位好似pin錯咗

千祈唔好去佢哋鋪頭門外趕客

收到
可以改改佢既，不過個list 希望係long term用，所以冇限死送中/反送中

最理想可以加曬d紅色質本，建制旗下既所有既食店/商店

大家入去鋪頭前開一開Google map就得

位置問題因爲都係用番Google map search result加pin，暫時未有時間校對，如果有巴打幫手的話就好了

Push

整咗個小整合，大家覺得有用就推吓

【小整合】全面杯葛香港垃圾餐廳

那有錢 你老母

?整呢d要錢

真心膠？

From 二方娘娘

各位觀眾，地圖已整，將會每日更新

Google Spreadsheet入資料

多謝湯姆•布雷迪整合名單
希望大家加之前 留意幾點
1. 店舖名前加地區 , 例如 旺角 通達食店,
地址落全寫，去OPENRICE揾地址
咁既話 巴絲一用 sort A to Z 就會搵到

2. 加翻證據！ 好重要 唔好殺錯良民

另外有啲technical issue:
1. 地理問題
例如石塘咀 我唔知當石塘咀係咩區好
又或者葵涌係新界定九龍

2.集團經營
有啲集團經營 好似紅磡冰室 唔知係咪加盟制 所以當住獨立先 廢是殺錯良民

3.google sheet
個個人都edit 到 會好易有人搞事玩野
所以大家可以make copy or download做 back up

原 po
永久罷食/ 抵制餐廳名單

- 分享自 LIHKG 討論區a

巴打好有心

微xx力都係，12號邊個請病假就炒邊個不了

撐黑警/撐送中黑店名單

會陸逐補上

strong post push

集結連登力量，尋找潘生潘太

求報料

元朗朗屏金寶茶餐廳
(圖係google map嘅圖)
元朗俊賢坊15號地下

朋友去食嘢嘅時候，有個阿叔入嚟搵老闆娘r水吹，講起遊行，阿叔話遊行有錢收。阿叔吹左兩嘴就出返去，
老闆娘同個伙記講：遊行一個人收$1000
伙記：嘩，正過返工啦
老闆娘：不過有啲都係仗義相助嘅

朋友即刻飯都唔想食，直接埋單，
埋單時同老闆娘講：我都有份遊行，一毫子都冇得收，唔好亂講

老闆娘：我知有啲人都係仗義，我地水吧個女都去左，都係冇收錢，但係好多人有得收嘛

朋友：冇人有錢收，係得民建聯搞嗰啲愛國活動先有錢收

老闆娘：有㗎，頭先阿叔話啲人有一千蚊收

朋友：邊個俾？阿叔俾？二百萬人行，一人一千要成兩億。點度嚟咁多錢？用個腦諗下都諗倒啦

老闆娘仍然都係覺得大部分人係有錢收嘅，你冇錢收又去行係on9

between 朋友係咁啱經過肚餓入去食嘢 第一次食 佢話碟飯係難食嘅 就算佢唔屈我地有錢收 都唔會再幫襯

推 + 學野

等左好耐，終於有

有料要報
做個負責任既連登仔

大埔新濠茶餐廳
大埔安泰路1號大埔廣場16-22號地下
店員大大聲話要拉鳩哂班示威者
要鎮壓就啱

呢間BAR 留言支持警察執法
仲強調中國香港 愛國訊息
話自己搵好多 唔怕執

已加入

小廚港作荔枝角總店有疑似藍屍

多謝提供!

已加入!

我冇野講

樓主加油繼續

唔食吉野家可以轉食加藤屋

買Game可以呢間

寵物用品

賣香薰精油

已加入!

唔想資敵，請幫手share

Bannershop

葵涌廣場 草根食堂之前食野 ，播cctvb大部分員工撐警話學生暴徒

草根食堂
Shop A17 Ground Fl, 葵涌廣場7 Kwai Foo Rd, Kwai Fong
2426 0222

巴打好有心7.21過後逐個清算奶共藍絲

榮式雞扒
優品360

有餐廳拒絕遊行人士入內進餐！！！

樓主仲有呢間呀

加左, 但希望可以有更多內容, 我地先會提升佢既等級

巴打得個名我地唔會加嫁

當時阿叔同食客傾計
電視播緊cctvb
呀叔大大聲話班𡃁仔好離譜 拉哂班人就啱架喇出埋解放軍鎮壓啦之類 茶水呀姐和應
因為聽到好嬲我地冇食就走咗
所以內容係得咁多

天水圍家樂軒小廚：打死西鐵班受害者就啱嫁喇。

已加入, 謝報料

長沙灣大中華股東譚詠麟

報料

上環 孖沙茶餐廳 老闆梁志雄大大聲係餐廳講 元朗比人打既抵撚死 又話義士惹事生非 食飯幾耐講足幾耐

間餐廳好撚多遊客去食，唔好係Google Map 比一星

美孚味味佳餐廳
美孚新邨第二期吉利徑21號地下
播CCTVB
老細同員工話示威者攪屎棍
後生仔放暑假出嚟收錢搞事做暑期工
個個星期出嚟遊行，阻人搵食，拉晒佢哋就啱，出解放軍啦！

有食客講：一個集中營都可以困住幾百萬，你得嗰二百萬人，送晒你哋上去都得
兩個男職員不停附和

加左!

lm

多謝樓主用心做整合
`

食得、幫襯得

呢間食得

將軍澳寶琳新都城hungry korean, 將軍澳遊行4/8 派保礦力，以及5/8罷工休店。

膠花巴打
謝謝你入左d咁整齊的data！
我是寫救港app的樓主
post1傳送門：
post2傳送門：

可以誠邀你合作編輯database嗎
靠你補充完善data
我地對外滲透群眾生活

深黃食店 大圍美林村

大圍 友酒棧
提供學生餐

科學園有間叫星馬屋，個老閣戴晒金鏈成個老粗樣，佢係咁屌D學生搞連儂，屌佢地搞乜撚野反送中 勁大聲半間餐廳都聽到

半間餐廳，因為間野都算幾大

Billidart restaurant and bar

老細撐狗嘅

石塘咀加記

歡迎EMAIL報料~

PUSH

8月5日全城｢三罷｣ 港九新界參與罷市餐廳食肆名單一覽

葵涌廣場 九份茶舍
之前6月遊行日子 有poster話香港加油 仲有優惠着黑衫減5蚊

做實事, 反大台

做實事, 反大台

[投訴] 機械式回覆, 內容抹黑兼攪大台

請罷買 福建幫開的 優品360

大埔廉記唔歡迎黑衫

仲找人攔截

呢間全港有幾間分店

我要再三強調

呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！

Google map 唔需要成本，Google幫你頂埋攻擊，俾埋介面你用，又個個都有Google map app，唔洗開發審批！更加冇可能插廣告，清清白白冇收入來源！

唔好俾錢任何同類型既app！俾去612基金或者買gear俾前線更好！

唔係攪一言堂，唔係要你只睇我張list，只係支持前，停一停，諗一諗背後既人有冇利益，我可以同你講，我地係無償工作！

因為要發夢又要番工，更新係慢d，但我地持續做左兩個月，唔係畫工仔冇野睇r人入gp想搵錢，只係好簡單收集番出現左既fact，俾消費者消費前諗一諗應唔應該！no more！冇諗過其他黃色商業圈之類近乎紙上談兵既野，openrice大家有眼睇，又係一個賺錢app！

近日越來越多人拎個idea加幾張圖靚靚仔仔就搶曬眼球，開宗明義收錢（就算post話唔收用家，但tg入面話會收鋪頭錢），實在令人憤怒！

準備發夢，list明日繼續更新

我要再三強調

呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！
呢d list根本唔需要app！

Google map 唔需要成本，Google幫你頂埋攻擊，俾埋介面你用，又個個都有Google map app，唔洗開發審批！更加冇可能插廣告，清清白白冇收入來源！

唔好俾錢任何同類型既app！俾去612基金或者買gear俾前線更好！

唔係攪一言堂，唔係要你只睇我張list，只係支持前，停一停，諗一諗背後既人有冇利益，我可以同你講，我地係無償工作！

因為要發夢又要番工，更新係慢d，但我地持續做左兩個月，唔係畫工仔冇野睇r人入gp想搵錢，只係好簡單收集番出現左既fact，俾消費者消費前諗一諗應唔應該！no more！冇諗過其他黃色商業圈之類近乎紙上談兵既野，openrice大家有眼睇，又係一個賺錢app！(仲有推POST人神秘失蹤, 入左佢GP要小心)

近日越來越多人拎個idea加幾張圖靚靚仔仔就搶曬眼球，開宗明義收錢（就算post話唔收用家，但tg入面話會收鋪頭錢），實在令人憤怒！

發完夢,今日個MAP會執一執STRUCTURE, 之後連鎖店LIST會易D睇, 新資料都會入, EMAIL 可以繼續SEND 黎, 亦麻煩覺得好用既巴絲係其他渠道SHARE, 我地唔招文宣組,因為佢地有更重要既野做!

多謝大家! 請報料!

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

支持行動 罷買愛黨產業

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

舉報

富臨皇宮 －支持福建獨立！！

華嫂冰室 --- 中國偽人 余文樂 股東呀！！！！
元朗：
觀塘：
灣仔：
尖沙咀：

SOURCE:

港星余文樂不僅娶台灣皮帶千金王棠云，還進一步將投資觸角伸向台灣。近期引進個人大贊的茶餐廳「華嫂冰室」設立台灣據點，還沒正式營運，藝人包括吳建豪、黑人陳建州，就都已搶先試吃。而該店點設置於光復南路巷弄內，前租客為區域知名的私立幼兒園。據了解，「華嫂冰室」月租金約在22萬元之譜，余文樂與其主要股東，幾乎是沒砍價就承租，十分霸氣。

Out of Nothing－余文樂個妹的＋狗公 - 黑警
地址:
IG: out_of_nth
Fb Page: outofnth

SOURCE : 巴打絲打Facebook Club
警察籃球隊再獲佳績

余文樂妹妹生了！ 寵妹文網哭「上帝欠我一個哥哥」 | ETtoday星光雲 ...
› ETtoday星光雲
2017年5月17日 - 圖／翻攝自余文樂、manki9的IG）. 請繼續往下閱讀... 余文樂高中被星探挖掘出道，拍戲17年收入賺來養家，當時一家6口的開銷到妹妹的學費，全是 ..

Mother Court - 冷血POPO - Erika Kwok老公開嘅孕婦裝公司
中環德輔道中68號萬宜大廈地下G03號鋪

Source:
警嫂大爆 OT補水賺到笑 免費野飲野食任攞 爆眼女義士抵死

幾個FB GROUP 都討論 （警嫂仔女係童星， ViuTV割蓆

更新！
Mother Court - 冷血POPO - Erika Kwok老公開嘅孕婦裝公司
地址：

Source:
警嫂大爆 OT補水賺到笑 免費野飲野食任攞 爆眼女義士抵死

幾個FB GROUP 都討論 （警嫂仔女係童星， ViuTV割蓆

Cooktown名宴 － 黃宗澤舊愛老女妖－玻璃朱 朱庭萱 開既公司
url :
FB 已刪

現任男友男友係popo
612 - 支持用暴力鎮壓的 (fb cooking group Le Creuset x Miele x 敗家情報，偏黃既一律踢出group)
721 - FB言論用詞泯滅人性，冷血涼薄，支持白衫打人，支持暴力，認為打孕婦係一件正確事情，講到先撩者死！極度惡毒！

玻璃蛛事件懶人包》

Source:
蘋果新聞【終止合作】玻璃朱撐白衣人 新西蘭電器店急割席：宗旨背道而馳

玻璃朱 Bonnie，本校創辦人及校長
豬閪公司開張 POST

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

阿久根和牛拉麵屋

地址: 旺角廣華街13號廣輝大廈地下1號舖
電話: 23885468

鼎爺私房菜

地址: 銅鑼灣登龍街18號V Point 21樓
電話號碼: 23876969

鼎·會館

地址: 中環皇后大道中80號H Queen's 23樓
電話: 23271398
=====================
鼎爺個on9白痴弱智仔李泳漢 （話有天眼通同亞嬌有宿世姻緣)
自己開嘅旺角拉麵店
同佢鼎爺開嘅兩間餐廳
有人留言，鼎爺的徒弟係豬闣玻璃朱

source:
鼎爺仔李泳漢斥「暴徒仲恐佈」：始作俑者始係呢班黑衣人

ADDED!

等睇李家鼎割仔

有人報料。。。
ｏｎ９仔 仲有一間
阿久根和牛立燒店

網址:
地址: 旺角白布街2-24號藝興大廈8號舖
電話: 26976988

寵兒頻道 佢老婆開

服務中心 :
地址: 九龍新蒲崗五芳街28號利森工廠大廈C座8樓5C室

我連佢戲曲中心未開果間都加埋

如果要文宣既巴絲打歡迎介紹良心印刷Finger print
之前印港鐵反送中貼紙, 佢地仲幫手拎左D貨尾去TST貼, 拎貨個陣仲同我地講小心D, 之後85佢地都有幫手罷工

TG
@FingerprintHK

呢間好野, 我早期已加入LIST

巴打識貨

元朗大橋街市對面 加州餐廳

呀媽飯堂日日食
個老闆娘深藍
日日大大聲係到講
家姐同呀媽去食飯聽過佢不停講
依家係有好多外國勢力同出去d人收左錢
又鬧d後生既搞事搞亂曬香港
呀媽日日聽埋聽埋，耳濡目染

報料

thanks, the map ho lun useful

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

大飯糖入左!

友酒棧有冇多D料? 佢FB完全冇相關POST

報料 真愛港商店: One Little Room (觀塘偉業街93號)

前攝記Eddie Chan 陳偉興創辦。
店內有一幅向街相片連儂牆，展出社運照片，書架仲有其他關於雨傘既書

報料:
添福小食
唔做警犬生意

報料:
神經餵飼 feed your nerves
G/F, 434 Portland Street, Mong Kok

6.16 同8.5 都有罷工 店外有寫上五大訴求

已加入, 有冇巴絲可以佐證? 有就紅色,暫時橙色

報料：HK Camera
1/F, 59 Granville Road Tsim Sha Tsui, Hong Kong
菲林沖曬 相機鋪

加左, 垃圾老闆又要屌又唔PUBLIC, 所以冇LINK

已有~

Coffee ART 新都城

加左

我地有最強義工幫手入連鎖店, 又多又悶, 都入得咁快, 係度要多謝一下絲打

深水埗
山崎麵包
德豐粉麵餐廳 罵示威者
公和荳品廠 親民建聯

加左, 原來老闆即係瑞士咖啡室, 一次過加埋

舉報!
元朗貴川風味館
元朗教育路44-50號兆明樓地下B號舖
上個月7.27去食，d員工果日鬧示威者收錢搞事，塞住阻住元朗。
間野食米線既，旺角都有分店，唔知間店本身既立場，亦唔知旺角分店既主張，我只針對元朗店員工，你可以有意見，但冇證冇據屈示威者就唔啱!

支持黑警, 詆毀示威者

精然工作室 Gerine Fine Food
SOURCE：

九龍官塘開源道 47 號凱源工業大廈 14/F I 室
電話︰ 2881 1990
精然工作室有 7 個 FB Page 及 4 個 FB Group
工作室主頁

精然天台農莊

精然純香米

湯方、食譜篇

傳媒、雜誌篇

工作坊、課程篇

麵包、疍糕、西點烘焙工作坊

中西傳統菜、巧手點心、私房菜式工作坊

藍田人氣皇Game Story
FB:
藍田匯景商場5樓171號舖(地鐵站B出口)
35261877
SOURCE:

友口馥
網址:
地址: 大埔北盛街23號瑞安樓地下3號舖
電話: 55416824
SOURCE:

已加入!

呢D人仲要開BB用品搵食

祝長命千歲,萬病纏身,孤獨終老!

已加入, 希望之後有多D証供, 或其他巴絲佐証

818

加左, 但佢FB DEL 曬, 有冇人知咩事?

ADDED!

OK ADDED!

已加入, 咁緊張盤生意就唔好衝出黎7啦

巴打，見過有個類似嘅app， 睇下有冇幫助/合作空間

發夢罷食App 已經上架

火滾肥牛海鮮湯鍋專門店
九龍青山道 422 - 426 號地庫

饗車仔麵
九龍深水埗基隆街 391 號地下

串爆里
九龍深水埗保安道 65 號地下 D3舖

摩登廚房
九龍長沙灣青山道 514 - 516 號地下

皇后飯店
九龍塘又一邨達之路80號 又一城商場第1層118號舖

布萊恩L食堂
九龍長沙灣元州街498號青華閣地下I號舖

小休咖啡館
九龍長沙灣長義街9號D2 PLACE 地下G03號舖

御品·千之味
九龍深水埗荔枝角道390號利聯益大廈地下C舖

CHOO CHOO
九龍保安道401-405號,順寜道364-368號, 昌華街41-51號,昌暉大廈地下1號鋪部份

賞茶
九龍深水埗欽州街94號黃金中心地下G4&G5號舖

DK Pizza Cafe
九龍長沙灣順寧道483號順景華庭地下4號舖

THAI-GER
九龍長沙灣長義街9號D2 PLACE 1期1樓101號鋪

梅貴緣
九龍深水埗基隆街188號地下C鋪

八川壽司
九龍深水埗東沙島街182號潤恆大廈地下

素味牽 / 加藤屋
九龍深水埗元州街32,32A,34,34A,36, 36A, 38,38A及40號地下A及B鋪

Cafe Golden
九龍深水埗白田街30號 賽馬會創意藝術中心1樓05號舖

甜一刻
九龍深水埗福榮街218號美居中心地下62鋪

FOOD GARDEN ETC
九龍長沙灣長義街9號 D2 PLACE 一期3字樓303號舖

Years 素年
九龍深水埗福華街191-199號福隆大廈地下1號鋪

Second Bite
九龍長沙灣昌華街41-51號昌暉大廈地下6號舖

LUCY COFFEENFOOD
九龍長沙灣保安道55號美寧中心地下C1號鋪

Neighbor
九龍深水埗元州街162-188號天悅廣場地下A8鋪

康瑞甜品有限公司
九龍深水埗荔枝角道323號地下

HOLLY BROWN
九龍長沙灣長順街15號D2 PLACE TWO 地下G01鋪

Tea Hub
九龍順寧道439號順寧居地下2號鋪

阿土伯鹽水雞
九龍長沙灣長順街15號D2 PLACE TWO 3樓 313號鋪

甜記餃子
九龍長沙灣昌華街23號富華廣場地下19號鋪

COFFEE matters
九龍深水埗基隆街170號地下

Ulyssa by Aldou
九龍長沙灣道883號億利工業中心203室

程班長台灣美食
九龍荔枝角長沙灣道883號 億利工業中心1字樓102舖較小部分

四喜麵包西餅
九龍青山道 500 號百美工廠大廈地下 B6 -B8 號舖

攪攪滑滑
九龍偉智里1- 3 號白田商場地下 G13 號舖

吉寸串燒
九龍深水埗營盤街132號地下

良辰吉時茶飲專門店
九龍深水埗褔榮街119號地下D1A舖

第一郡
九龍深水埗荔枝角道315號盈達樓地下

大杯茶
九龍長沙灣永康街18號永康中心16樓C室

TOOLSS食堂
九龍石硤尾偉智街38號褔田商場地下37號鋪

三肥美食
九龍深水埗南昌街138-144號南灣大廈地下6號鋪

飛龍咖啡 by 花薈
九龍界限街23號地下A1鋪

仨薑
九龍長沙灣青山道588-592號永盛工業大廈地下7及8號鋪

FOODBOX
九龍長沙灣長義街9號D2 PLACE ＯＮＥ １樓１０２鋪

混醬坊
九龍深水埗長沙灣道84B號地下

灃美小食
九龍深水埗元州街1F號地下

合舍
九龍深水埗大南街186號地下部份

圓圓
九龍欽州街74A地下3鋪

恰迷
九龍深水埗長沙灣道883號億利工業中心地下1D鋪

OPENGROUND
九龍深水埗大南街198號地下部分

東喜茶荔枝角店
九龍荔枝角青山道489-491號香港工業中心A座地下A5B舖

閨蜜
荔枝角深盛路9號宇晴匯2樓39號舖

Hero's Friday
荔枝角青山道489號香港工業中心A座地下A5C號舖

One Tenth Coffee
九龍荔枝角長順街20號時豐中心5/F 510室

Dog99 Coffee
深水埗福榮街23號地舖

Coffee Question
長沙灣褔華街588號地下B舖

Healing,go yard治癒羔羊
長沙灣福榮街344-348昌發工廠大廈D座9樓8室

習作工作室 zapjok studio
1/f, 85 Fuk Wa Street, Sham Shui Po, Hong Kong

First Step Coffee
荔枝角青山道489-491號香港工業中心B座3樓B15-2室

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

push!

kkday

想問，大陸品牌，但無表態，算唔算

玩具店－草帽本舖

永利裝飾設計工程公司
老細 陳生批評 醫護聲援人員
荃灣兆和街31號4樓
62291843
SOURCE:

紅磡冰室

尖沙咀金馬倫道38-40號地舖
3565 5963

SOURCE:
所以紅磡冰室依間仆街野d員工會支持送中同鬧d示威者係暴徒唔係個別員工問題，而係成間公司由上到下都係仆街黎 連個老闆都係極度深藍既藍屍

戴辛尉音樂教室
未聽過-過氣不知名偽人, 挺警

SOURCE:

中資都計!

題外話啦，其實真係仲有好多人當d大陸品牌台飲當個品牌係台灣

婚紗店支持學生

係, 呢D係要優先入, 有冇名單?

之前好似見到有, 但冇SAVE低搵唔番

好似PACIFIC COFFEE 同銀座梅林呢D一樣, 呃到好多人!

LM

我只知有幾間
悟茶，小確茶，煮茶，皇茶都係呢類

打少咗，仲有間叫谷芋

再想講啲，建議你同文宣個邊可唔可以放街話叫人dl，唔係班友都係三分鐘熱度

上水潮興旺，以前貼過同689嘅合照喺門口7月嘅時候成間鋪嘅伙記一齊老屈抗爭者收左錢
另一個list一早有佢地份

5/8日 觀塘好運工業大廈 : 好運來食堂 無開工, 算唔算愛港

吃什麼

台灣小店

What to Eat (Central)
Shop A, G/F, Carfield Commercial Building, 75-77 Wyndham Street, Central

支持罷市 支持香港人

愛港食店, 仲要幾好食
西麵

奶共潛水攝影店

Take your time 輕。時光

8/5 休息一天

我想整個ig account 整合以圖片形式出個list
or 搵food blogger幫手
我諗會好睇好多 可唔可以傾下？

For example 藍色一行 黃色一行係ig俾大家睇會唔會方便啲？

荃灣合利芳坊小菜館
老闆15/8晚
高談闊論講白衫人冇錯，被打嘅人係抵死，個女仔係自己人射傷

愛港店竟然未有渣哥

渣哥一九九六 (九龍灣)
九龍灣偉業街33號德福廣場一期P41號舖
渣哥一九九六 (銅鑼灣)
銅鑼灣渣甸街30號B舖地下
渣哥一九九六 (東涌)
東涌港鐵東涌站TUC15號舖

嫣裳記 Yan Shang Kee
有響應罷工
Flat C, 1/F, 16A Elgin Street, Central, Hong Kong

新POST

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

深水埗公和豆品店老闆支持民建聯
深水埗北河街118號號地下

深水埗游泳協會 館主教練區在立選區選要他所有認識的人必定要投蔣麗芸，超區李惠鯨，區議會投鄭永X，是民建聯支部
深水埗大埔道到75號威信商場1樓4室

已加入!

新POST

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

華記茶餐廳（藍絲）

係咪紅色唔識得綠色就食得

入左!

已入!

土瓜灣 喜喜麵館
愛港 有參與罷工

舉報
咪咪茶餐廳 (上環)
上環文咸東街44號

youtube移除假示威信息就話扼殺言論自由
仲同d食客一齊話示威者出黎手拖手博摸女仔
野食味道更加係麻麻
成餐背脊骨落 不了

舉報
觀塘廣場有食肆話要打死曱甴

觀塘 梅子貓舍
貓舍門口至廁所都痴哂罷工/ 遊行poster (同埋貓貓好得意 老闆們好nice)

再推一推，呢兩間可支持，仲要幾好食

Second Bite
九龍長沙灣昌華街41-51號昌暉大廈地下6號舖

火滾肥牛海鮮湯鍋專門店
九龍青山道 422 - 426 號地庫

足隹

Lm

---------旺角潮成園店主澄清 (本人一手)----------

1: 我之前門口位置有放選民登記表格

2: 我請的伙記必須一定講廣東話而不是普通話，我地唔會請只識普通話的員工。會唔會其實有同行抺黑？請查清楚事實！

3: 8月5號潮成園107係有半罷工的

4: 以我所知上海街分店潮成園店（不是我本人持有，是我老公的細佬持有的，佢本人是淡黃/和理非)而我咁岩睇到上海街cctv有一樓面同其他客講過示威者（樓面只是討論但無咩點鬧示威者），但我當日已經立即打電話鬧左樓面仍有同佢分析同解釋示威者的行為同表現。

4: 幾年前的佔旺時間我店都有支持佔旺的

5: 我本人跟我老公係極度深黃. 基本上次次都去發夢 而我地亦都是前線！

我為此向你深深致歉!

本人盡力維持地圖準確性, 實在難辭其咎!

大家請多多支持潮成園

支持做實事嘅post
此風必須長

樓豬好波
P牌幫推

會唔會加埋書店？

死左link?

404 喎

大家好!

尋晚GOOGLE 話我地個MAP 違反使用條款將個MAP 收左皮, 事前並冇警告或通知

我地團隊懷疑係有藍絲/勢力大量投訴

藍絲可恥, GOOGLE 可恥

我地而家會由BACKUP 恢復, 之後俾新LINK大家

藍絲可恥, GOOGLE 可恥